有冇人做過領展TO?

要唔要OT架?想搵份hea D既方便進修，本身有個degree，領展個TO requirement 又好似岩曬我，最怕係OT阻住讀書。

同埋人工通常會有幾多，有冇人知?

TO全寫係咩
我做緊領展都唔知你想講咩

technical officer

領展會hea?

唔清楚行程，想問下各位，領展會ot 到仆街？

唔係個個都知你簡稱係乜撚野 呢個世界用TO嘅簡稱好多

你咁撚弱智不如去庇護工場啦垃圾狗

雖然睇盤 不過領展計到好盡 多數閪 cv都費事send
搵過份好啲

好啦 thx 巴打

Chur撚你呀 唔好入

平時見開領展對住皇家佬同d 阿sir 都惡到仆街

係咁cut budget唔做死你都難

高層咪係
前線咪食屎

因為係上市公司 所以計到啲數好鬼盡